有無人知個套乜報仇者同盟有乜野咁巴鳩閉?

我無睇過唔知套戲咩料
但睇到班fans見親人批評就話要睇哂佢唔知幾多十年製作, 幾百年前文後理, 屌你擺到明商業片一套梗係要預左大半觀眾乜都唔知入去睇架啦 講到要做哂功課咁, 而家睇超級英雄片定睇康德三大批判呀
自己熟個唔知咩系列少少就話其他人唔識尊重套戲, 唔尊重製作心血, 睇套爛鳩爆炸打鬥大波妹肌肉男荷里活片睇到要沐浴焚香咁

本來好撚憎單春迅呢條奶共造作狗, 但睇到佢兩句野激到班唔知咩盟fans生蝦咁跳真係幾爽

Ching 想出位，但遲左好多步

Ching冇撚錯,同盟真係幾爛嘅

你講緊波台班假膠? 佢地個啲係假膠post, 我係好認真睇唔明班乜鳩盟fans啲「認真自信」邊到來

你好撚witty呀 ><

冇睇唔評論套嘢
但係啲fans同間嘢真係惡過狗
霸晒啲時間，想睇其他戲都難

Disney 霸權

啲演員都難頂

呢條曲線review好撚抵死 呢啲超級英雄片根本已經多到病態

只可以等啲人睇到厭

不過幾期待史提芬史匹堡同Martin scorsese嚟緊拍個兩套（好似係導演）

一個就乜乜小隊（應該會有啲分別）
一個就joker

希望快啲變喪屍片咁

史高西斯拍就值得做下功課喇